香港人，呢一萬收完千祈唔好亂用。

我勸大家呢一萬收完唔好亂用。
第一，用來當補返之前買口罩清潔用品條數。
第二，派錢就係想刺激消費，但副作用係短期內推高通脹，每個人都會想盡方法去掠你呢一皮，原理同口罩突然變天價係一樣。收錢一時爽，可是一旦通脹，回到通縮就唔係咁易，疫情時期只會更加攞命，而錢最後都係會比商家全攬。

錢最好唔好用，自行緊縮經濟，等個巿繼續仆街。

只要你離唔開香港，呢一萬收入埋儲備，因為睇個勢，仲有排熬。

香港人加油

你點收的

屌你老母，1萬咋，你估100萬咩

為咗你搞到我唔想支持一皮

sir

Yes sir

你點用的

Yes sir!

你想點用

100人唔用就100萬

你點知的

千祈唔好一次過畀曬星火立場612基金，仆街警察凍結資金你哋毛都冇條

要分散投資呀屌你

屌你老母我開post冇人理

鳩蛇你好 你點影的

Yes Sir ! 比晒Venus Sir!

Sorry Sir

千祈唔好一次過畀曬星火立場612基金，仆街警察凍結資金你哋毛都冇條

要分散投資呀屌你

我唔要一萬 黑警都唔可以收200幾億

Yes Sir

你點勸的

收到一萬姐係代表批俾狗嘅開支都過埋
咁姐係你有一萬之餘 仲有津貼 補水 六架新裝甲車揸
Yes sir!

我想講泛民阻唔到，即使過左都唔好用

Sad but true點都有窿罅捐到然後批俾你地打鳩人
Thank you sir!

捐咗去俾義士啦，收到都背脊骨落

一招解決 $10000立法會困境

yes sir
咁你點用一萬蚊?

思路清晰

唔用

而家又話用關愛基金派埋比 新移民

我寧願唔要果一萬

收嗲啦黑警

笑4

咩唔好消費
不嬲都係幫襯黃色經濟圈

唔計新移民，原本果個，大勢點都係派，
你唔要就益左大白象
拿左先，唔好用，唔好用多左錢。

泛民難同選票切割，估計都冇腰骨

拎住呢1萬,去日本消費

yes sir

今次1皮野又要搞幾耐先派

收你老母

push

我唔要1萬 我要同黑警攬炒

唔好支持本地經濟，買哂美帝野就好

收到先算

總共成700億啊

你點影的
Venus佢好嗎?

照你咁講
就算幫襯黃店
最後得益既都係商家佬
只要我地唔消費
藍黃鋪頭收皮無人租
商家佬地產佬就無收入
ok咁我拎黎去旅行洗去第二到

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

Morning sir !

on9

依一萬買口罩清潔用品筆錢都冇左啦

推。
呢家係陣痛期

鳩蛇 雖然成日比人笑
但佢講既野都幾好

至於點解出年先派到
以市民個心態
反正出年有一萬
依家拎一萬出黎用左先
都一樣

Yes sir !

班藥房佬又可以加價了，反正有一萬蚊 都買得起

Good afternoon sir!

收你老母HI咩? 未收到一萬已經要先撥款2百幾億軍費比支納粹黑警.
為咗得到多一個月都唔狗嘅人工而資匪支支納粹? 香港人可以幾賤先?

應該唱曬做鎂 金管局突然冇咗20億鎂都幾大鑊

鳩sir來年加幾%人工

你點知的？
收到錢即刻換美金現鈔收埋好過

On9出 5g手機 個個都想出 唔通人人唔出咩

Morning sir

捐左佢或者用落黃店到

咁平時 有無諗過派唔派都會用錢唔係因為依一萬用多左用少左錢

留番同cc台想買電話既中學生講就岩

Money supply 升你用唔用都係令到通脹上升架啦

利申：econ拎c

屌無睇username 添

下年2月
到時可能死左一堆

丫sir。你有十幾廿萬津貼諗住點用

喔 呢一萬儲起去 我用自己果一萬

用下個腦啦 屌你老母

鬥快搶住用
唔用就蝕俾通脹
所以會一派就買新iphone

推

換美金
之後離岸

Push

no sir

買口罩都買咗五千

樓主你就好啦有成廿萬收

真心諗住用嚟投資

喺台灣班學生爽死

你就唔止一皮咁少

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Hi Sir
不推文

啱，經濟持續差，先至可以繼續派錢

買
不過 all in 黄店

但派左錢 會多左動力用錢 呢樣係真

700億想刺激經濟香港個濕鳩市一日都唔止700億

收錢一時爽，一直收錢一直爽

衰d講包買兩場歐聯都唔止。。。

利申: 無考過econ

通脹流通貨幣量對通流貨量比例增加
通脹上升係使錢嘅結果
大家唔使 貨幣就唔流通 就唔會脹

而商家經濟預期唔樂觀
投資量減少 咁貨量都唔會減少
短期會通縮 然後委縮

請指教

打錯好多字

利申: 無考過econ

通脹係流通貨幣量同通流貨量之間嘅關係
通脹上升係使錢嘅結果
大家唔使 貨幣就唔流通 就唔會脹

而商家對經濟預期唔樂觀
投資量減少 咁貨量都會減少
短期會通縮 然後委縮

請指教

存入美資銀行

咁裝甲車你諗住點用

全部換美元啦

捐比手足,黃店消費,港豬就考慮台灣韓國旅行,日本不了

打工仔咪撚加人工呀
會刺激通脹架

鳩sir係咪白警

錢要流通先有通脹
記得有條公式計

唔撚收啊sir，要同你哋啲軍費綁埋一齊

今年唔炒你都偷笑
仲諗住會加 ?

你真係唔撚識嫁wo
用就可以用，但唔係香港用或用係黃店

其實一人一萬真係好難做成通脹，之前有旅客來港消費，Money market 活躍更大，一日嘅經濟活動更大。

一萬買口罩你無撚野吓話，睇你都係口罩炒家

現鈔呀！

唔好特登用多左錢

鳩硬sir收唔止一萬啦

但宜家派錢 係等於印錢咁喎
利申:互相交流

好天真覺得唔綑綁就過唔到？

💪💪【政府轉軚】派錢就是【黃藍絲團結抗爭的成果】🙏🙏

似乎有人好驚呢個訊息流傳

Good afternoon sir

收？我唔撚收啊
我要解散狗隊

#25

LM 學嘢

錢本身有，拎黎派喎

短期你媽咩 sir
商家佬一加左價就唔會減啦sir

收到等於撥左款比黑警買裝備
收到等於黑警加撚左人工

我唔想收

係本身有 但用唔到 唔會影響到貨幣供應
求經濟學家

笑咗 一萬咋喎

Ok sir

屌你老母鳩硬蛇

Money supply唔包公帑

今次派錢 應該影響唔到Money supply and demand 。
好似係

會拎黎去旅行,革命不了

Oh
如果咁樣派一萬 算唔算增加公眾手上持有貨幣

袋住先，攬炒仲未到

一萬講到一百萬咁 兒登究竟有幾多鳩毛未生齊嘅中學生

人人都就咁就唔止

仲諗住貼小小錢買macbook

收皮啦、一萬蚊我俾返淋病、你還返死去個D手足、如果我收一皮、黑狗收九皮、我寧願唔要、去食樹皮！

Yes Sir! Thank you Sir!

所以咁樣主係係刺激消費，但得一萬就...通脹難少少囉。一人一萬都咁話。

應該捐哂俾612

鳩sir

好耐無見。

你點影的？

黃店都要資金嘅

邊個話我地要收？
香港變左軍政府 全部人有一萬又有乜用？

收埋係床下底唔用

【拋磚引玉】加速派發一萬蚊

Hi sir

你點用的？

鳩sir今次講得岩啊

等個市仆街
到時買樓就唔係平一皮，係平一球

唔係18歲以上咩

即刻去換美金，吹我漲

人哋講派一萬會用多咗錢
你就講平時都要用錢

我話做完運動肚餓要食多啲飯
你就講其實每日都會食飯
所以唔會食多咗

你打份工出雙糧都會食豪啲啦
點會唔用多咗？

叻豬

thank you sir!

換美金

btw多謝啊sir支持攬炒支持暴徒

700億 幫港共打埋飛機

比個腦出黎用下

唱美金

到真係開始派先講都未遲啦，而家講，到時又唔記得

或者睇下比唔比到有需要既手足
有d仲細既呢排散都冇得炒，好慘

依家好多人知有硬，會大洗左先

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

既然派一萬，開始講今晚歐聯重心場次預測

GUN你買左2串1輸左1萬

跟我買咪贏左囉

就係睇死你個個都唔用
根本係比水銀行袋

但當外來旅客驟降嗰陣，就自然想靠內需啦

而家就等於政府投放700億去刺激經濟，只不過唔係放落基建食長線，係送俾你哋玩短線

首先吸引下啲屎忽鬼攞筆錢去消費，令到零售市場（尤其是大商場）唔好死得咁慘，可以吊鹽水

如果唔係以呢個政府鐸叔性格，點會咁撚順攤呀

生活必需品就幫襯黃店
非必需品就去外國買

即刻用黎買股/買外匯都唔益商家佬

黃色經濟圈除外

唔撚要一萬呀

大力推

收到先講都未遲

On9 個個月都會出糧架啦

用黎支持運動 但唔敢重課 驚星火事件

認真我就一定唔會幫手刺激香港經濟 我寧願留返遲下去台灣或者日本旅行用

錢係攞黎使 中左病毒到時帶錢入棺材 有乜為

係 本身已經俾popo啄實 一次過仲會有反效果

即刻all in美股

關你撚事咩五毛

你老母死撚左都唔關我事啦柒頭

你仲唔去搵你老母 ？

睇下會員名啦成班柒頭

戇鳩SIR呀成班真心膠正一死垃圾

樓主講得真係啱 一人一萬咁多會影響經濟架

你同一時期派哂咪有機會推高囉，分批拖長黎派又點推，之前派六千四千已經咁講，話咩短期推高經濟，最後咪冇分別